信唔信聽朝低過229

信
唔信

24300你睇下幾多熊